(this.webpackJsonpquiz=this.webpackJsonpquiz||[]).push([[0],{13:function(e,n,o){},14:function(e,n,o){"use strict";o.r(n);var s=o(2),r=o(3),i=o(7),t=o(5),a=o(0),u=o.n(a),c=o(4),d=o.n(c),w=(o(13),[{question:'How do we say "HI" in French?   ',answers:["Salut","au revoir","Merci","Bienvenue"],correct:"Salut",questionId:"099099"},{question:'How do we say "BYE" in French?',answers:["Salut","au revoir","Merci","Bienvenue"],correct:"au revoir",questionId:"183452"},{question:'How do we say "Thankyou" in French?',answers:["Salut","au revoir","Merci","Bienvenue"],correct:"Merci",questionId:"267908"},{question:'How do we say "Welcome" in French?',answers:["Salut","au revoir","Merci","Bienvenue"],correct:"Bienvenue",questionId:"333247"},{question:'How do we say "Sorry" in French?',answers:["aliments","d\xe9sol\xe9","l'eau","dormir"],correct:"d\xe9sol\xe9",questionId:"496293"},{question:'How do we say "Food" in French?',answers:["aliments","d\xe9sol\xe9","l'eau","dormir"],correct:"aliments",questionId:"588909"},{question:'How do we say "Water" in French?',answers:["aliments","d\xe9sol\xe9","l'eau","dormir"],correct:"l'eau",questionId:"648452"},{question:'How do we say "Sleep" in French?',answers:["aliments","d\xe9sol\xe9","l'eau","dormir"],correct:"dormir",questionId:"786649"},{question:'How do we say "Nice to meet you" in French?',answers:["Aidez-moi","Ravi de vous rencontrer","Oui","je t'aime"],correct:"Ravi de vous rencontrer",questionId:"839754"},{question:'How do we say "Help" in French?',answers:["Aidez-moi","Ravi de vous rencontrer","Oui","je t'aime"],correct:"Aidez-moi",questionId:"98390"},{question:'How do we say "YES" in French?',answers:["Aidez-moi","Ravi de vous rencontrer","Oui","je t'aime"],correct:"Oui",questionId:"1071006"},{question:'How do we say "NO" in French?',answers:["Aidez-moi","NON","Oui","je t'aime"],correct:"NON",questionId:"1174154"},{question:'How do we say "glass" in French?',answers:["verre","pluie","Skin","temps"],correct:"verre",questionId:"1226535"},{question:'How do we say "Rain" in French?',answers:["verre","pluie","Skin","temps"],correct:"pluie",questionId:"1310938"},{question:'How do we say "Sun" in French?',answers:["verre","pluie","Skin","temps"],correct:"Skin",questionId:"1436873"},{question:'How do we say "Time" in French?',answers:["verre","pluie","Skin","temps"],correct:"temps",questionId:"1515110"},{question:'How do we say "Light" in French?',answers:["argent","pluie","lumi\xe8re","verre"],correct:"lumi\xe8re",questionId:"1642728"},{question:'How do we say "I love you" in French?',answers:["je t'aime","Ravi de vous rencontrer","S'il vous pla\xeet","je m'appelle"],correct:"je t'aime",questionId:"1747256"},{question:'How do we say "Money" in French?',answers:["argent","pluie","lumi\xe8re","verre"],correct:"argent",questionId:"1822532"},{question:'How do we say "Please" in French?',answers:["je t'aime","Ravi de vous rencontrer","S'il vous pla\xeet","je m'appelle"],correct:"S'il vous pla\xeet",questionId:"195075"},{question:'How do we say "My name is" in French?',answers:[" Comment tu t'appelles","je m'appelle","\xc7a va","\xc7a va bien"],correct:"je m'appelle",questionId:"2019778"},{question:'How do we say "What is you name" in French?',answers:[" Comment tu t'appelles","je m'appelle","\xc7a va","\xc7a va bien"],correct:" Comment tu t'appelles",questionId:"2134343"},{question:'How do we say "How are you" in French?',answers:[" Comment tu t'appelles","je m'appelle","\xc7a va","\xc7a va bien"],correct:"\xc7a va",questionId:"2210799"},{question:'How do we say "IM fine" in French?',answers:[" Comment tu t'appelles","je m'appelle","\xc7a va","\xc7a va bien"],correct:"\xc7a va bien",questionId:"2379831"},{question:'How do we say "Good Morning" in French?',answers:["Bonsoir","Bonjour","Bonne soir\xe9e","Bonne nuit"],correct:"Bonjour",questionId:"2426418"},{question:'How do we say " Good Evening" in French?',answers:["Bonsoir","Bonjour","Bonne soir\xe9e","Bonne nuit"],correct:"Bonsoir",questionId:"2510086"},{question:'How do we say "Have a Good Evening" in French?',answers:["Bonsoir","Bonjour","Bonne soir\xe9e","Bonne nuit"],correct:" Bonne soir\xe9e",questionId:"2685745"},{question:'How do we say "Good Night" in French?',answers:["Bonsoir","Bonjour","Bonne soir\xe9e","Bonne nuit"],correct:" Bonne nuit",questionId:"2796884"},{question:'How do we say "Monday" in French?',answers:["Lundi"," Mardi","Mercredi","Jeudi"],correct:"Lundi",questionId:"2838900"},{question:'What is the French word for "hat"?',answers:["Chapeau","Bonnet"," \xc9charpe"," Casque"],correct:"Chapeau",questionId:"298060"},{question:'How do we say "Tuesday" in French?',answers:["Lundi"," Mardi","Mercredi","Jeudi"],correct:" Mardi",questionId:"3096579"},{question:'How do we say "Wednesday" in French?',answers:["Lundi"," Mardi","Mercredi","Jeudi"],correct:"Mercredi",questionId:"3182461"},{question:'How do we say "Thursday" in French?',answers:["Jeudi","Mercredi","Mardi","Lundi"],correct:"Jeudi",questionId:"3239112"},{question:'How do we say "Friday" in French?',answers:["Lundi","Vendredi","Jeudi","Mardi"],correct:"Vendredi",questionId:"3318503"},{question:'How do we say "Saturday" in French?',answers:["Mardi","Vendredi"," Samedi","Mercredi"],correct:" Samedi",questionId:"3410327"},{question:'How do we say "Sunday" in French?',answers:["Samedi","Jeudi","Mercredi","Dimanche"],correct:"Dimanche",questionId:"3542596"},{question:'How do we say "car" in French?',answers:["\xe9cole","voiture","v\xe9hicule","l'avion"],correct:"voiture",questionId:"3667517"},{question:'How do we say "Hospital" in French?',answers:["h\xf4pital","\xe9cole","voiture","l'avion"],correct:"h\xf4pital",questionId:"3791672"},{question:'How do we say "School" in French?',answers:["h\xf4pital","\xe9cole","voiture","l'avion"],correct:"\xe9cole",questionId:"3893585"},{question:'How do we say "One" in French?',answers:["quatre","un","trois","deux"],correct:"un",questionId:"3913430"},{question:'How do we say "Two" in French?',answers:["deux","trois","quatre","cinq"],correct:"deux",questionId:"4049121"},{question:'How do we say "Three" in French?',answers:["deux","trois","quatre","cinq"],correct:"trois",questionId:"4150746"},{question:'How do we say "Four" in French?',answers:["deux","trois","quatre","cinq"],correct:"quatre",questionId:"4235063"},{question:'How do we say "Five" in French?',answers:["deux","trois","quatre","cinq"],correct:"cinq",questionId:"4321002"},{question:'How do we say "Six" in French?',answers:["deux","trois","Six","cinq"],correct:"Six",questionId:"4442286"},{question:'How do we say "Seven" in French?',answers:["sept","trois","Six","cinq"],correct:"sept",questionId:"4564430"},{question:'How do we say "Eight" in French?',answers:["sept","huit","Six","cinq"],correct:"huit",questionId:"4630606"},{question:'How do we say "Nine" in French?',answers:["sept","huit","neuf","cinq"],correct:"neuf",questionId:"4795960"},{question:'How do we say "Ten" in French?',answers:["neuf","huit","sept","dix"],correct:"dix",questionId:"4811162"},{question:'How do we say "Shoes" in French?',answers:["Chapeau","Bonnet"," des chaussures"," Casque"],correct:"des chaussures",questionId:"4982981"}]),q=function(){var e=arguments.length>0&&void 0!==arguments[0]?arguments[0]:5;return Promise.resolve(w.sort((function(){return.5-Math.random()})).slice(0,e))},l=o(6),h=function(e){var n=e.question,o=e.options,s=e.selected,r=Object(a.useState)(o),i=Object(l.a)(r,2),t=i[0],c=i[1];return u.a.createElement("div",{className:"questionBox"},u.a.createElement("div",{className:"question"},n),t.map((function(e,n){return u.a.createElement("button",{key:n,className:"answerBtn",onClick:function(){c([e]),s(e)}},e)})))},m=function(e){var n=e.score,o=e.playAgain;return u.a.createElement("div",{className:"score-board"},u.a.createElement("div",{className:"score"},"Your Score is ",n," / 5",u.a.createElement("button",{className:"playBtn",onClick:o},"play Again!")))},p=function(e){Object(i.a)(o,e);var n=Object(t.a)(o);function o(){var e;Object(s.a)(this,o);for(var r=arguments.length,i=new Array(r),t=0;t<r;t++)i[t]=arguments[t];return(e=n.call.apply(n,[this].concat(i))).state={questionBank:[],score:0,responses:0},e.getQuestions=function(){q().then((function(n){e.setState({questionBank:n})}))},e.computeAnswer=function(n,o){n===o&&e.setState({score:e.state.score+1}),e.setState({responses:e.state.responses<5?e.state.score+1:5})},e.playAgain=function(){e.getQuestions(),e.setState({score:0,responses:0})},e}return Object(r.a)(o,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.getQuestions()}},{key:"render",value:function(){var e=this;return u.a.createElement("div",{className:"container"},u.a.createElement("div",{className:"title"},"French Learning web app"),this.state.questionBank.length>0&&this.state.responses<5&&this.state.questionBank.map((function(n){var o=n.question,s=n.answers,r=n.correct,i=n.questionId;return u.a.createElement(h,{question:o,options:s,key:i,selected:function(n){return e.computeAnswer(n,r)}})})),u.a.createElement(m,{score:this.state.score,playAgain:this.playAgain}))}}]),o}(a.Component);d.a.render(u.a.createElement(p,null),document.getElementById("root"))},8:function(e,n,o){e.exports=o(14)}},[[8,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.78ff781f.chunk.js.map